xrx 係黃絲，可以支持一下！琴日冇出片一天，再放左張黑白相

佢副身家 d藍絲點搞到佢
奶到佢雪雪聲啦
佢channel拎黎講車 私人野都唔講
唔好煩到佢啦

想多啲人參與擺工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

記得有鬼佬讚過佢唔係追貴追限量，而真係愛車而買車，好浪漫

事實佢真係識車之人
起碼知自己要咩想玩咩做足功課